而家叫人要和里非抗爭算唔算推人去死

和里非代表都要入冊
蕭生同肥彭仲叫人和平里性爭取真普選算唔算推人去死？

為左幫之鋒泛民

坐監都要架啦